日本自駕遊租車問題

第一次自駕遊，想問如果6個大人，正常身型，有3個大喼2個中喼，租toyata嘅話邊款車最好？負責渣嗰個話要nova 7-8人，但都幾貴下 有啲6-7人 w2 嘅佢又話唔得，我就真係唔識渣車，想問下係咪真係有需要租到7-8人車？

Nova 都唔夠位，除非其中二人腳短：

租 serena 啦，放一中行李在地板下面個行李箱。

將後排座位移前，等車尾可以放三大一小行李，直立咁放。要預 leg room 變得好短。

經 tabirai 去 nissan 租車，價錢平之餘，又可以指定要serena

將第二排位變做二人座位，走廊位勉強可以放埋行李

唔識揸車就又唔識就唔好咁多意見啦
你 6 個人 5 個行李租個 6-7 人車
啲行李攬住咁坐？
一係就揸兩架
一係就租大架啲

呢架係Niisan Serena, 4個28吋就霸曬第三排, 6個大人仲要3大2中喼的話, 要Alphard 囉

我想話Alphard 都會好逼下. 如果你講既大喼係28吋的話

樓主楂過車未

夠啦，你朋友想渣靚車渣
咪撚理佢

toyota wish 或者alphard
一係日產elgrand

膠咗。用齊三排座椅，後面放唔到三大行李。

可以第二排坐三人，尾排摺起一半座椅

尾接起一半, 我諗放唔到3大2中喼.

佛都忟水啦
仲話Noah

六個人無人渣過MPV?
有渣過都一定知唔夠位

樓主去邊頭渣車

六個人五隻喼但係得一架車...

仲要嫌貴
6個人渣2架細車仲好
尾箱2個行李
後坐1個人1行李
岩岩好

咁都嫌貴
行路算啦

唔識揸車都坐過車掛？未坐過都識google內櫳相掛？6個人5個喼邊放到，除非你縮起對腳上個位啦

唔該各位巴打 我講錯咗其實係得5個人3大2細喼 比你地屌完先知自己on99冇考慮過要摺起啲位# 真係好弱智 咁如果5個人noah應該夠 ？因為我地唔使揸嗰個比錢 所以buget緊啲 各位屌細力啲

得一個人識揸所以租唔到2架

可以第二排坐三個人，迫少少。摺起第三排放行李。

不過我覺得租 serena, 2 2 1.5 坐得鬆動啲

租Serena 其實平過 noah, 又大架少少，多少少位放行李

咁撚多個gip 租架w2你坐車頂?

唔該巴打 因為負責揸嘅話要toyota 所以都冇睇過nissan 我又唔熟車 我會再問下 唔該哂呀

咁如果聽另一位巴打講 Nissan serena係咪應該冇問題

租7，8人車係基本要求。你可以搵下youtube 試車片。睇下noah 夠唔夠位。

我都係咁先至 confirm 租 serena. 我係五大人兩細路，加兩大一中行李

應該ok
其實日本啲租車公司可以比你by人數同行李數量咁去揀有咩車啱用
直接去佢地啲網撳就最好

仲有見你話budget 好緊
記得順手check 埋有無得買埋highway pass
日本啲公路費貴到仆街

點解咁寸揸車唔洗夾

我都想知 屋企人又由9佢 連酒店錢都唔撚俾 同屋企去就好煩 我做細嘅又唔出得聲

你去日本邊到？

coaster

九州

飛起佢 唔好租車

咁攪笑 點解佢自己唔搵下邊隻車款岩洗
租Alphard啦 穩陣

我都想 明明就自己都有私心 佢遲啲會帶屋企一家三口去 想渣下拎個經驗先話一齊去

佢係你邊個

爹哋個細佬

巴打你快啲考個牌自己揸啦

對操縱機械冇乜天份 如果我係巴打都會考慮下嘅

得一個揸仲要夾我一定唔撚揸

真絲 實有巴打肯幫你揸車

wish?
noah stepwgn serena都唔夠啦

我都係一個人揸全程。

不過 屋企人都要計到咁清，實屬不幸

5人 noah應該ok
不過serena闊少少

仲要係同後輩計...

渣車唔使夾酒店租車錢都係第一次聽

嫌貴唔好去旅行啦

我去旅行
stepwgn 車底第三排後面放兩隻大 再打橫疊多隻上面
搵個人係入面捉住上面果隻 另一人係車尾閂門
已經三隻
另外兩隻車放二三排問題不大

租過stepwgn serena noah全部都係咁做

用tabirai租啦

佢比較晒唔同公司 唔使逐間search

我發覺租 nissan 個保險有少少問題。

車租包埋果個財物保額只有hkd1.4m, 唔夠。我要加碼。

我後來租細車，轉咗 orix. 財物保額無限

想平，去啲租車格價網睇下
有啲offer 官網冇，好抵下

Serena 應該ok嘅,但冇好揸，
咁多人都係租大架啲舒服啲
兩個細路幾大？好似某個歲數下一定要租埋car seat
Car seat 又佔多啲位，最好睇清楚先

另外....少揸嘅就好慳，租車加埋個保險

日產有啲租車plan 包你公路費（high way pass)，你留意下有冇 <-緊要
Toyota 租過幾次，車係勁新但又係貴過人好多
日產車都新嘅，但有啲交車位唔夠方便又未必有shuttle 返機塲，呢點你都要留意下